想問而家羅湖係咪每晚10點鐘封關?

想問而家羅湖係咪每晚10點鐘封關?

我淨係知行為古怪果D會比人攞碌棍降住呢問話姐...

yes

港鐵改咗十點收車咁耐，政府都無公佈過羅湖十點會收關，可能 d 離地高官去邊都有一大隊人招呼，根本唔知原來羅湖管制站淨係得東鐵入到去

理論上住羅湖村/沙嶺村有禁區紙村民係咪可以由大陸羅湖關口經香港關口入境然後由火車站出口出去, 但火車停止服務又等於封站媽啊好亂啊

即係佢無封關，但過到嚟港界就無車出返去？

關人鳩事咩，最好依世唔開

你點坐車去個邊?